{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "그집쏘가리"
    },
    "text": "その家のソガリは忠清北道丹陽郡丹陽邑別谷里に位置する南漢江ソガリメウンタン特化通りにあります。 ここは30年間同じ場所で営業しており、外観とインテリアはすっきりとしたモダンな雰囲気です。 内部空間には団体席が設けられており、様々な集まりを開催するのに最適です。 この食堂の代表メニューはやはりソガリメウンタンです。 コウライケツギョは主材料として使われますが、これらのコウライケツギョは輸入や冷凍ではなく、南漢江で買った天然物だけを料理に使います。 その他にも、パガサリのメウンタン、雑肉のメウンタン、オルゲンイヘジャンクク、オルゲンイ鍋、オルゲンイねぎのチヂミなど、様々な味が楽しめます。 ここは北丹陽ICから近く、近くにはトダム三峰遊園地、コス洞窟、マン天下スカイウォークなどの観光地があり、多くの人が訪れる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "この家のソガリは忠清北道丹陽郡丹陽邑別谷里に位置する南漢江ソガリメウンタン特化通りにあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業年数は何年ですか？",
            "answer": "ここは30年間同じ場所で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の外観とインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "外観とインテリアはすっきりとしたモダンな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "この食堂では何人用の席がありますか？",
            "answer": "内部空間には団体席が設けられており、様々な集まりを開催するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "この食堂の代表メニューはやはりソガリメウンタンです。"
        },
        {
            "question": "ソガリメウンタンに使われる主材料は何ですか？",
            "answer": "コウライケツギョが主材料として使われます。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョはどのように入手されますか？",
            "answer": "これらのコウライケツギョは輸入や冷凍ではなく、南漢江で買った天然物だけを料理に使います。"
        },
        {
            "question": "その他に楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "その他にも、パガサリのメウンタン、雑肉のメウンタン、オルゲンイヘジャンクク、オルゲンイ鍋、オルゲンイねぎのチヂミなど、様々な味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この食堂の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはトダム三峰遊園地、コス洞窟、マン天下スカイウォークなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "この食堂はアクセスが便利ですか？",
            "answer": "ここは北丹陽ICから近く、多くの人が訪れる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 404
    }
}